陳志祥去向成謎 WhatsApp不時在線 Facebook痛斥黑暴

支那01慎入！

20個月前的元朗721襲擊事件，以售賣西瓜而聞名的小牛農莊莊主陳志祥，被拍到涉嫌手持藤條襲擊市民和記者，但之後去向成謎，究竟他有無被捕或被通緝？警方並無正面回應，僅稱一直「鍥而不捨」調查、無放棄任何線索。
《香港01》發現，小牛農莊的有機認證無再續期，但仍有運作且不時有人進出，農莊的地主稱陳志祥的兒子代為打理和交租。陳志祥仍有不時更新社交網站，其妻開設了新公司，他的一位家人稱最近無見過他。

721事件至今發生一年零八個月，不少傳媒事發後多次前往沙埔村的小牛農莊及陳志祥的住所，均無人應門，陳志祥的去向成謎，但小牛農莊仍有運作。

《香港01》發現，小牛農莊原本取得的有機認證編號，在香港有機資源中心官方網頁被除名，中心指去年7月認證到期後，申請人無再續期。

小牛農莊由九塊農地組成，其中兩塊的地主是兩名伍姓的人士，其餘七塊農地則由原居民祖堂「鄧南溪祖」持有。
其中一位伍姓地主對《香港01》記者稱，認識陳志祥，但一直由「鄧南溪祖」處理租務，自己並無收租，在721事件後亦再無見過陳志祥，「無見過他，但他的兒子經常在（沙埔村），你可以去找他。」

水頭村村長：有交租就不理是兵是賊
「鄧南溪祖」的司理離世多年，現由水頭村村長鄧錦良暫為管理小牛農莊的農地。
「現在由他的兒子交租。」鄧錦良稱農地由祖父輩開始租給陳志祥家族至今，他亦承認不知陳志祥現時去向，「很久沒有見過他，怎麼知道他去了哪裏。我不理他是兵還是賊，只要有交租，我就不理。」

WhatsApp不時在線 Facebook痛斥黑暴
陳志祥不時更新個人facebook帳戶，平均一日轉發十次帖文，轉發內容均涉及愛國愛港的內容，以及「打擊黑暴」的信息。

而他的WhatsApp頭像亦數度更新，包括曾稱「林卓廷為黑暴之首」，以及「不容許香港成為反共基地」。

記者曾致電陳志祥，但多次致電均無人接聽。

妻子去年新開公司
陳志祥的太太劉觀嬌，去年開設一間名為「加松工程」的新公司，註冊地址為其沙埔村的住所，公司並無電話或網址，暫時未知具體業務。
被指是其子 工程公司負責人澄清：我是堂侄
網上流傳一個為陳志祥兒子的facebook帳戶，他有兩間公司，記者到現場查詢，一個地址為迷你倉，另一個則無人應門。
他接受電話查詢時否認是陳志祥兒子，「我是他堂侄，搬離沙埔村很久了。最近都無見過他們一家人，很少聯絡。」

警方：鍥而不捨調查
721事件中，警方拘捕63人，15人被控參與暴動，其中8人亦被控串謀有意圖而傷人。8名白衣人被控暴動的案件，上月審訊至今。
《香港01》向警方查詢，究竟陳志祥有無被捕獲被通緝，以及如何回應多條影片拍攝到他涉嫌以藤條襲擊記者及市民，警方並無正面回應，僅稱明白公眾對721事件的關注，又稱新界北總區重案組一直「鍥而不捨」跟進調查，「沒有放棄過任何線索」。

push

9成返咗大陸
過一排風聲冇咗緊就會返黎
不過佢係721最出名嗰個 個個都知邊個係西瓜佬

西瓜佬 你避得一時避唔到一世

升天狗先係最出名

分分鐘喺香港生勾勾

推

up

我可以肯定再過一年半載
佢就會返香港, 到時警察做下樣拉佢接受調查
跟住就會放番佢

咁佢個仔即係洗黑錢啦

睇01啲留言幾時都係咁精彩

警方：鍥而不捨調查

陳志祥死全家，唔好以為黑警會攬你過世

但係陳同佳都重係受緊黑警保護喎

01党報做呢個新聞， 擺明党政府開始向牛屎佬夾佢地放棄丁權了

唔覺喎
西瓜佬第一佢第二啦

今次掉西瓜都未必浮面

第一係何君堯 唔好忘記

犯法又無事

Push

睇咗做陳百祥

唔好諗咁多啦，ching

完美落地無水花，升天界KOL縱橫天地人三界

避緊風頭

又話犯咗法一定要負責隔咗就快兩年都搵唔到人

之前佢個人係度 農莊有曬名同地址 佢有出過事咩 講到佢驚左我地先走佬咁

唔比link 是常識

掟佢個西瓜落海未？

覺得佢仲響香港, 依家戴口罩同帽出去行嚟行去都冇人知啦!

去了安全屋？

未click入嚟以為佢打完科興死撚咗

佢個仔仲生勾勾係元朗

睇左做羅志祥

如果佢著草，佢全家都係協助逃犯喎，自首啦西瓜佬

堂堂中國人，叫乜撚野Jacky

佢Facebook係咩？

條友打完人即時返左上大陸啦

咁愛國仲用Facebook

之前邊有黨媒咁高調講721白衣人?

而家起埋西瓜祥個底，擺明想造鄉黑成condom，或者spin去721係鄉黑自作主張

01或者文匯大公出聲，必定要留意風向

搵西瓜佬，拋個西瓜落河先啦

菩提老祖個老友？

佢出名即場升天果下姐 但個表演一世人一次機會

全世界睇住佢無啦啦訓低

無人可憐

原來呢啲耕田鄉黑都有英文名

住緊安全屋，受到國家級保護待遇？？？

皇天擊殺

牛屎佬應該會變condom,因為已經無曬利用價值，反而班黑警就會繼續攬

721單野根本就係鄉黑班豬隊友搞出黎，今時今日政府咁樣衰都因為佢地。出事後仲要搞何君堯收尾數玩到咁大，仲唔玩佢？